恒馳廣告好撚煩啊DLLM

車又柒 名又柒

恒馳 vs Tesla

車?
係3D rendering + 廣告功課嚟
冇真車架

恆久軟

乞嗤

係咪重啟2025支那製造

笑撚死地球人咩

quit tvb lor~ 你成日都見到架喇～

睇左一次發現佢係RTX ON
重點係賣咁多廣告但係大大隻字寫住香港冇

viutv 都有

啱，真心on9，係香港賣廣告仲要寫明香港冇